%% TODO: Add a small paragraph to tell what this chapter is about
This chapter delves into ...

%% TODO: Make sure to use \textbf or \textit for highlighting keywords, and \cite{} to cite the corresponding quotations
\section{Requirement Analysis}
Integer non cursus odio. Cras in condimentum risus. Sed egestas ipsum quis quam scelerisque condimentum. Duis sollicitudin malesuada leo, id luctus nibh maximus at. Cras blandit, justo ut fermentum laoreet, diam tortor vehicula nisl, eget sollicitudin metus elit vitae eros. Fusce vel convallis felis, vitae commodo lorem. Mauris semper ipsum nec neque tincidunt condimentum. Sed sit amet faucibus elit.

\subsection{Use Case Description}
Nam tristique cursus purus. Suspendisse scelerisque faucibus nisi vel efficitur. Nunc ac suscipit sem. Duis id vehicula urna. Pellentesque condimentum felis eu ipsum ultrices, sed lacinia mauris pharetra. Nam eget tortor nibh. Quisque sagittis consectetur lacus et auctor. Pellentesque eget tortor et dui luctus viverra at sed ex. Sed aliquam ligula nec arcu commodo cursus. Integer ut malesuada dui.

\subsection{Use Case Diagram}
Nulla hendrerit suscipit nisl, ac luctus lectus auctor sit amet. Fusce vulputate a ipsum sed consequat. Nulla eget imperdiet tellus. Duis varius magna libero, in sollicitudin ligula tristique id. Vivamus pulvinar congue metus vel egestas. Sed vestibulum nisi leo, sed gravida ante placerat sed. Nunc ac ipsum sodales risus iaculis laoreet. Nullam blandit sem at risus iaculis finibus vitae id nulla. Aenean felis dui, egestas dapibus nunc eu, venenatis pharetra tortor. Vestibulum ligula mauris, venenatis in elementum a, pharetra consectetur odio. Nulla ut sollicitudin metus, non dignissim ante. Fusce mattis felis et malesuada molestie.

\subsection{System Overview}
Fusce cursus urna a luctus ultrices. Sed ac diam ex. Morbi ultrices eros efficitur maximus accumsan. Pellentesque aliquet dignissim nisl non rhoncus. Curabitur efficitur ex quam, id eleifend sem efficitur id. Pellentesque rhoncus lacinia ullamcorper. Maecenas eu tincidunt libero. Donec a erat eget lacus venenatis consectetur. Vivamus sed tempus odio. Nullam pretium, est eget sodales elementum, arcu dui laoreet mauris, non viverra diam nisi pretium justo.

\section{Algorithms}

\subsection{Formalizing}
Quisque a vehicula odio, vitae interdum purus. Ut vestibulum venenatis semper. Duis tempus a sem et viverra. In sed gravida erat, ac luctus tortor. Cras blandit nunc quis tortor consequat semper. Curabitur eu feugiat elit. Cras in magna et arcu rutrum dapibus luctus id purus. Nullam volutpat mauris tortor, non accumsan velit ullamcorper et. Nunc pharetra, magna vitae dignissim molestie, mauris orci pharetra ligula, laoreet ornare ante risus et est. Aenean vehicula pellentesque nibh non ultrices. Ut blandit ac dolor ut pulvinar. Nullam lorem mauris, varius sit amet bibendum ac, placerat in mauris. Sed aliquam, velit et viverra euismod, nibh eros pellentesque nisi, eget faucibus quam odio in libero. Sed efficitur consequat lorem id volutpat. Phasellus faucibus pharetra nisi ac finibus in Algorithm~\ref{alg:1}.

\begin{algorithm}[H]
	\small
	\caption{$(\text{Result}) \gets \texttt{Sample}(\text{Input1})$}
	\label{alg:1}
	\begin{algorithmic}[1]
		\Require $\text{Input1}$ is a predefined parameter.
		\State $\text{Set} \gets \emptyset$
		\For{$\text{element} \in \text{Input1}$}
		\If{$\text{Condition}(\text{element})$ is true}
		\State $\text{Set} \gets \text{Set} \cup \{\text{Process}(\text{element})\}$
		\Else
		\State \textbf{continue}
		\EndIf
		\EndFor
		\State $\text{Intermediate} \gets \texttt{Transform}(\text{Set})$
		\State \Return $\text{Result}$
	\end{algorithmic}
\end{algorithm}

Aenean arcu nulla, ornare sed arcu nec, mollis pharetra dolor. Maecenas rutrum efficitur dui nec rutrum. Sed suscipit, felis non malesuada ultrices, urna lorem porttitor mi, quis dignissim lectus mi a justo. Mauris erat ante, placerat eu sapien id, finibus maximus nisl. Nam cursus velit eu convallis molestie. Fusce eleifend fermentum elementum. Mauris congue non mauris a blandit. In vel ante mi. Etiam et consectetur quam, accumsan aliquam dolor. Aenean sed tristique massa.